《真・三國無雙》真人版電影預告

大家點睇

有古仔

同三國有咩分別？

周顯揚 = 唔使睇

殺人犯

好膠

好中二

無雙能量？

三國=好撚悶